{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004959",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "그아저씨공방"
    },
    "text": "電話で時間の日付を予約する必要があります。 専門講師陣で構成された私たちは多様なプログラムを開発、運営しています。 これにより、創造力、集中力を向上させ、ビジョンを育みます。 また、私たちは共同体意識を涵養し、伝統文化に対する新しい眼目を育てることができる大切で特別な時間を提供します。 営業時間は毎週金曜日の10:00~19:00で、月曜日は10:00~19:00に営業しており、電話での予約が必要です。 火曜日はお休みですが、団体予約は可能です。 水曜日は夕方の授業がありますが、10:00~22:00までで、電話で予約をしなければなりません。 木曜日はお休みですが、団体予約は可能です。 土曜日は10:00~19:00に営業しており、電話で予約をしてください。 私たちのクラスには絵を描く(マグカップ)、絵を描く(麺器or皿)、陶磁器作り(自由作品)など多様な授業があります。 お絵かき(マグカップ)はお一人様20,000ウォンで、お絵かき(麺器or皿)はお一人様30,000ウォンです。 陶磁器作り(自由作品)は1人当たり40,000ウォンで、週1回、月受講券である受講券4回の授業は1人当たり18万ウォンです。 当授業場は、上往十里駅の4番出口から10メートル離れたところに位置しています。 また、イディヤコーヒーの地下1階に位置しております。 地域鉄道でいらっしゃれば5分以内に到着でき、20メートルの距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間はいつですか？",
            "answer": "営業時間は毎週金曜日の10:00~19:00で、月曜日は10:00~19:00に営業しております。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みですが、団体予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "水曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水曜日は夕方の授業がありますが、10:00~22:00までで、電話で予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "木曜日は営業していますか？",
            "answer": "木曜日はお休みですが、団体予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "土曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日は10:00~19:00に営業しております。"
        },
        {
            "question": "どのような授業がありますか？",
            "answer": "私たちのクラスには絵を描く(マグカップ)、絵を描く(麺器or皿)、陶磁器作り(自由作品)など多様な授業があります。"
        },
        {
            "question": "お絵かき(マグカップ)の価格はいくらですか？",
            "answer": "お絵かき(マグカップ)はお一人様20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お絵かき(麺器or皿)の価格はいくらですか？",
            "answer": "お絵かき(麺器or皿)はお一人様30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "陶磁器作り(自由作品)の価格はいくらですか？",
            "answer": "陶磁器作り(自由作品)は1人当たり40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "週1回、月受講券の価格はいくらですか？",
            "answer": "週1回、月受講券である受講券4回の授業は1人当たり18万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "授業場の位置はどこですか？",
            "answer": "当授業場は、上往十里駅の4番出口から10メートル離れたところに位置しています。また、イディヤコーヒーの地下1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関で行く場合、授業場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "地域鉄道でいらっしゃれば5分以内に到着でき、20メートルの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 488
    }
}